因航：我係中國人呀HI !

.

岩岩開錯係CC台

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

完美支那化 真係以後唔撚洗旨意我再搭
好撚嘔心

仲儲Asia Miles換機票？你哋識唔識個醜字點寫？

一齊抵制Asia Miles！

話說過多幾個月飛台灣 搭咩航好no

No護旗航

華航/長榮

好

問得都多餘, 去台灣點會唔坐台資

畀你搶先咗tim

我記得係youtube見過因航陳年廣告話Cathay Pacific, a British airline with British pilot 不過搵唔番

宜家竟然奶共奶到

以後都唔搭佢

唔撚坐UO KX CX

空姐同地勤都出黎奶共，仲話和你飛，DLLM國泰